失業球員史杜歷治被偷狗

以為圖一係嗰隻狗

屌佢自拍做乜

偷狗真係好能仆街

偷狗都係想要錢啫

原來隻狗走左黎依到

偷狗正仆街
史獨

james奔真係好高質

點解啲足球員成日俾人爆格

佢LA住個到爆格 比人偷咗4袋嘢加隻狗

自拍個post本身係片黎

佢同巴神都無班落

泥消

痢狗冇一個係好人

因為有錢

屌唔好成日單單打打啦

心諗 __ __ __

圖二先係主人

下僕想揾番主人

ok仔

開30k叫人還狗

個小偷應該實比番佢

被偷狗
好似唔係幾合理
的狗被偷先岩

住邊有狗仔隊報
搵得多
幾時出咗門口返工上下網開下電視又知